三叔Note20 Ultra/ S20+ 屌打 i12 Pro Max?

iPhone 12 Pro Max $9399 (128GB)
Note20 Ultra $7998 (256GB)
Galaxy S20+ $6698 (128GB)

3部都算大芒旗艦5G機，三叔機大平賣，送埋Buds Live同爆芒保，性價比高d?

iPhone 12 Pro Max
三叔機

講性價比三叔一定贏曬，仲未計notes多一支筆用

用iPhone 啲人邊有錢用pro max

香港市場今年衰114

解決咗啦

暫時三叔領先
ifan去咗邊

炒10部，就夠0成本出一部

但已經分咗唔少出去

我投Samsung
唔想太多人用iPhone，顯得iPhone好公廁

身邊十個有九個用iPhone，一個月Samsung

邊有咁多，7個ifan，3個android

我有